有無人喺上環走失左隻貓

岩岩無意中喺上環街市附近見到隻灰白色既貓仔 睇色水唔似街貓 天寒地凍見佢凍到震曬 如果主人見到個po真係唔見左隻貓麻煩聯絡下我

幫推

推

貓點會怕凍 應該係受驚過度先會震姐

天氣凍，龍虎鳳

陪佢企正喺大廈鐵閘位一陣都真係幾凍下

pushhh

你怕凍姐

你估全香港人都上連登咩，post埋上facebook啦

記住咪交比貓義工

要有佢平時d相show比你睇先好交比佢

facebook已經up左啦 宜家散曬比d養開貓既fd再散出去 宜家拎住返屋企買d罐頭比佢食住先

隻貓個樣好sad btw 多圖plz

樓主一生平安
多女屌到腳仔軟

布偶來 好慘慘豬

推 邊個奴隸整唔見到主人！

Push

終於返左去 一入到廁所係咁搵位走 都仲係好驚係咁走埋死角唔肯出嚟食野飲水

More

好打耳啊